◆,,,,＊*** ++- 哭了,,有誰明白我？?

唉**巧煩牙又!!

刀吾豬典解日日刀拱煩""

唉=]*又喊喇金日,,

典解會拱架？? 1次個比２條油鬧刀忍到２堂!!

算係拱喇呱-３-'

其十禾喊刀仲有1個原因架=]*XDD>３<'

不個禾唔趕出黎**禾以家開始覺得冇人關針禾喇!!

嗚T^T"

巧橙哇**** >_<"

又苦平？？？

又關禾事牙?? 係LU!! 又係禾錯牙MA!! 乜刀係禾錯GA LA!!

乜刀係禾錯哂牙!! 禾錯禾錯禾錯哂LO拱!!

啜卜

=^= 矛人艾禾

扑柒

小器ga=3=